希望各位手足天朝唔好笑車路士笑得咁盡！

車路士打巴塞輸好合理
天日比下面咪咁串

出你應該唔會輸

豬sir今晚正選打救我車ok？

豬sir今晚屠疤狗

干地幾時死

笑就笑硬

咪出廢拉達

牙路 比下面吧

有豬sir正選就會贏

點左你名喇喎8強

呀泥

食左咩lunch

忙到仆街 食左個飯團炸

病完未

68.2% 康復了

樓主講得好

你入波/助攻幫到車仔贏巴塞
印十件住烏送比連登仔

送一件比我ok？

訓醒先講

豬蛇你過左垃圾車架啦
我地唔係阿狗

G持豬蛇正選

Lm

張囝同CCC尼都係八強
差你豬sir咋
呀 仲有山神

雲加一日未走，我一日都會關注阿記

基奧特神通廣大唔驚

死鏝狗我屌你老母 殺人凶手！

本來會贏
不過干爹會出女人達

無引渡法唔京

唔出莫拉達都有得打下既

祝你全家辛福！

樓主259

系

我出五件住烏

輸係應份
除非乾爹肯悔改出樓主
波台手足應該會體諒唔咁大力抽

邊撚個抽呢場水 無手足做！

Lunch?

ok 笑住暴聯先

今晚我帶帽

樓豬又燈。。

我地鐵血藍戰士今晚一定抄柒疤狗